回歸高登大行動！！！！！！！！！！！！！！！！

見ＰＯＳＴ不回「好呀！即刻返呀我！"」

成世同而家一樣！！！！

屌你我低汁！？你睇下出面Ｄ５Ｐｏｎ９ＭＫ狗公拿啦！！！！
屌你老母！！！！！！！！^.<* ~~~~ XDDDDDDD

啱呀

不了

講乜春

語癌？

郎bb 好波

笑話呢 ?

又一隻過街老鼠

牆頭草

On79

郎郎

我都覺得高登比較適合你

agger

順便帶埋班小學雞返去